吉野家你收皮啦

吉野家幾時收皮，叫多汁又要人加一蚊，但係cut鳩你個飯量，屌你老母咩玩法

屌柒佢啦死毒撚

次次叫佢加汁都冇加錢

不嬲都叫開要牛汁雞汁